點解港鐵可以話唔開就唔開？

今日紅日放假 諗住帶埋一家大細去天馬公園野餐 連食物都已經準備好晒

點知行到地鐵站 黨鐵話為左配合警方所以唔開金鐘站

想問下黨鐵係咪有義務要配合警方？

佢而家浪費左我個假期 我有無咩野投訴機制？ 打官司都無所謂

會展話封就封
參展商蝕1日

與中國接軌

共產港 全面維穩

有乜法理基礎？
MTR係咪可以say no

d高層全部都係政府既人，點郁佢地

基本上OCC 都係聽班管理層話
管理層同政府一樣

地鐡啱啱廣播話會慢慢回復正常嘅行車服務

維穩大撚晒，唔會理民怨

上次金鐘唔肯封站，班警察話，你唔封咪我封囉
之後唔知警察同mtr高層講咗咩，落曬order話以後要配合警方

政府有凸權，大撚晒
唔會理民生

好老實 , 狗鐵如果話因為港島太危險 , 藍線停駛
就已經可以連和平示威都收皮
腥港已經黑暗到咁

警察邊有權封？人地私人企業做緊生意

咪撚on9，港鐵管理層年年加人工，沙中線咁多甩漏咁多意外到現在一d事都無，背後無政府撐腰？一早埋曬堆啦，現在叫你停就停，邊有得say no

果日有同事係站長室入面翻工

因為香港人淋善

港鐵大股東係邊個？
咁你就知答案了

因為正苦係大股東

司法覆核？

點解有人可以唔知

共產黨的特色係所有野都係為政治服務

就算你JR都冇用 成班紅底法官
有錢/高官就算刑事都唔會告/罰幾千蚊

次次遊行都搭黨鐵
成個六月黨鐵fat fat啦